<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="yes"?>
<domeintabel xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance">
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>AltenaGroep</Waarde>
		<Code>AT</Code>
		<Omschrijving>Altena Groep, in het Engels Altena Group. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>ChalkGroep</Waarde>
		<Code>CK</Code>
		<Omschrijving>Chalk Groep, in het engels Chalk Group. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>EpenFormatie</Waarde>
		<Code>DCGE</Code>
		<Omschrijving>Epen Formatie, in het Engelse Epen Formation. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>HollandFormatie</Waarde>
		<Code>KNGL</Code>
		<Omschrijving>Holland Formatie, in het engels Holland Formation. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>Jura</Waarde>
		<Code>JURASSIC</Code>
		<Omschrijving>Jura in het Engels Jurassic. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020). </Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>LimburgGroep</Waarde>
		<Code>DC</Code>
		<Omschrijving>Limburg Groep, in het Engels Limburg Group. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>Namurien</Waarde>
		<Code>NAMURIAN</Code>
		<Omschrijving>Namurien, in het Engels Namurian. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>OnderBontzandsteenSubgroep</Waarde>
		<Code>RBS</Code>
		<Omschrijving>Onder-Bontzandsteen Subgroep, in het Engels Lower Buntsandstein Subgroup. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>Perm</Waarde>
		<Code>PERMIAN</Code>
		<Omschrijving>Perm in het Engels Permian. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>Trias</Waarde>
		<Code>TRIASSIC</Code>
		<Omschrijving>Trias, in het Engels Triassic. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
	<GeologischeEenheid>
		<Waarde>VlielandKleisteenFormatie</Waarde>
		<Code>KNNC</Code>
		<Omschrijving>Vlieland Kleisteen Formatie, in het Engels Vlieland Claystone Formation. De eenheid is omschreven in de Stratigrafische Nomenclator van Nederland (versie 2020).</Omschrijving>
	</GeologischeEenheid>
</domeintabel>
